唯一解決有鬼嘅方法！！

勿走散 勿恐慌 勿戀戰

保持大隊隊形「齊上齊落」！！！

一係集中返統一戰線一地點，港島區真係要有黃大仙手足既心理先得。
地型已經不利，心理上嘅恐慌係主要，一驚就散，前線冇後援就會俾人捉

仲有今次你哋認到嘅特徵，一招改頭換面就得

唔好因為依件事周街查人捉鬼，咁就中咗佢圈套，

自己人分化自己人！

狗扮示威者射催淚彈

推

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

邊個死守邊個係鬼

唔戀戰但又齊上齊落
咁幾隻鬼唔肯走引人留點算

唔好咁講，死守可能比時間後邊人走姐

唉唯有推佢上前線第一排掛

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

係，所以我講梗唔肯走嗰啲

香港已經唔容許普通市民存在

其實要解決有鬼冇咩可能 真係要齊上齊落 一齊走

守到夜晚會好危險，一有手足被捉，要一擁而上去救，差佬一落單就圍打

近距離開槍？

係 開咗好多槍 左右掃射

以後前線做嘅所有野入晒佢哋數，比狗拉都係咁講，全部野都係單邊耳機人士做嘅，只係阻止單邊耳機人士攻擊警方，所以係現場。

佢哋要聽指揮所以一定有單邊耳機，前線自己識諗要做咩，根本就唔會有單邊耳機，認唔倒人都好，記得認住有單邊耳機。

認耳機覺得吾可行，加個白衫鬼現場指揮，或睇餸食飯由啲鬼自由發揮，捉到咪好，俾人發現咗白衫又唔洗孭鑊

佢哋最大嘅分別就係會企係前線乜都唔做，一定唔會攻擊狗狗。前線係要提防同埋保持拒離，未必需要花時間同佢哋嘈或者捉出嚟，嗰啲鬼嘅証供好難上庭，因為一上就即係認咗參與暴動，如果狗狗比假口供又有片比人認倒就慘了。